有個女性朋友俾狗拉咗告暴動，我好擔心

所以盡我所能咁去幫佢，我無隱瞞我追緊條女我同呢個女性朋友嘅關係，俾佢感覺其實我鍾意嘅係我女性朋友，而唔係佢，有無搞錯，真係好朋友唔係ex唔係sp，求救

唔知你up乜

R爆頭

A 我女性朋友
B 我追緊嘅女

A被告暴動我好緊張所以幫佢
B知道後話我真正鍾意嘅係A

小學雞唔好拍拖住

中學雞...

社會打滾咗好多年，幫女性朋友包括揾律師

錢我俾

好弱智小朋友咩

唉算由佢沉

所以盡我所能咁去幫佢，我無隱瞞我追緊條女我同呢個女性朋友嘅關係，俾佢感覺其實我鍾意嘅係我女性朋友，而唔係佢，有無搞錯，真係好朋友唔係ex唔係sp，求救

半翻譯
樓主盡可能想去幫呢個被告暴動嘅女仔
但係而家嘅曖昧對象就覺得樓主鍾意嘅係呢個女仔而唔係自己

直接表白

我就係以為唔會咁小朋友先無忍瞞，點知俾人覺得岀錢岀力無野無可能，話我可能鍾意人都唔知因爲一直係好朋友

弱智仔

有咩所謂啊
幫手足好撚正常
展現你嘅正義感
反而諗吓你點幫到佢好過

除非你其身不正，心邪，咁就驅驅風先

樓主都唔係個好人
放過2個女仔